點解咁鐘意去完廁所唔洗手

成撚日見到d男人柯完尿唔撚洗手
屌佢老母，柯完唔洗手仲要周圍摸
唔止呀叔呀伯，有d後生靚仔都柯完唔洗
有時見到柯完走番去做gym，d啞鈴，d機比佢摸過晒

好心比下公德心，柯完要洗手啦！

洗手既話咁我痾黎做咩

唔洗手就捉去勞改

有d人用兩隻手指咪洗兩隻 有d休低條底褲掂都唔洗掂就搞掂
有d人成世只係掂過自己條J 可能仲乾淨過你對手呢

最慘係2隻都唔洗，你係唔係都唔洗